{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022123",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "갤러리카페111"
    },
    "text": "私たちは小規模の1歳の誕生日祝いとプロポーズ、ケータリングサービスを提供します。 1日に1チームのみ予約を受け付けており、雰囲気の良い場所でプライベートな雰囲気で行われます。 当店の構成案内は次のとおりです: 各種宴会と1歳の誕生日パーティーでは食事と3時間利用、1歳の誕生日パーティー商品やベビー韓服、トルジャビ用品をご提供しております。 ブログまたはインスタグラムまたはママカフェにレビューを残していただければ食事費用を割引いたします。 駐車スペースは100坪で十分に設けられています。 営業時間は毎日10:00から18:00までで、祝日のみ休業です。 パーティールームは18:00から23:00まで営業しています。 カーナビゲーションを利用する場合は長城洞117番地を検索し、携帯ナビゲーションを利用する場合はギャラリーカフェ111または長城洞111-1番地を検索してください。私たちのメニューには、ふんだんなサラダ、シリンプポテトピザ、心地よいサンドイッチ、自家製ハンバーガー、ハニーブレッド、ハンドドリップコーヒー、生フルーツジュース（アボカド、トマト、グレープフルーツ）、手作りエイド（レモン、グレープフルーツ）、かき氷（小豆氷水、メル） 様々なメニューがあり、価格はそれぞれ16,000ウォン～6,300ウォンの間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "どんなイベントが提供されていますか？",
            "answer": "私たちは小規模の1歳の誕生日祝いとプロポーズ、ケータリングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約は何チームまで受け付けていますか？",
            "answer": "1日に1チームのみ予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で行われますか？",
            "answer": "雰囲気の良い場所でプライベートな雰囲気で行われます。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "各種宴会と1歳の誕生日パーティーでは食事と3時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "提供される商品や用品は何ですか？",
            "answer": "1歳の誕生日パーティー商品やベビー韓服、トルジャビ用品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何がありますか？",
            "answer": "ブログまたはインスタグラムまたはママカフェにレビューを残していただければ食事費用を割引いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "駐車スペースは100坪で十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームは18:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのように場所を検索すれば良いですか？",
            "answer": "カーナビゲーションを利用する場合は長城洞117番地を検索し、携帯ナビゲーションを利用する場合はギャラリーカフェ111または長城洞111-1番地を検索してください。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "私たちのメニューには、ふんだんなサラダ、シリンプポテトピザ、心地よいサンドイッチ、自家製ハンバーガー、ハニーブレッド、ハンドドリップコーヒー、生フルーツジュース（アボカド、トマト、グレープフルーツ）、手作りエイド（レモン、グレープフルーツ）、かき氷（小豆氷水、メル）があります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ16,000ウォン～6,300ウォンの間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 547
    }
}